Om te zitten en rustig te uiten gemeenplaatsen bij een lieftallige meid die je graag zou willen verpletteren het hart was meer dan enige man te verwachten was om te volbrengen.
Hij ging uit na de lunch en verscheen niet tot het avondeten.
Hun het diner was even uitgebreid als een farce als het ontbijt en de lunch, maar helaas en helaas!
ze merkten dat ze het gemakkelijker speelden.
Er was een doos met boeken uit Mudie's gestuurd en Esmeralda ging zitten in de salon met een van hen in haar hand.
Het was een liefde verhaal, waarin de liefde ruwweg door twee delen liep en een half en gleed vervolgens soepel door de concluderende hoofdstukken.
Ze lees het met een soort van bitterheid.
Haar liefde was soepel genoeg verlopen door zijn eerste hoofdstukken, en nu alleen in de concluderende had de ruwheid binnenkomen.
Ze kon Trafford op gang zien komen en naar buiten met zijn sigaret.
Eens stopte hij bij het open Frans raam en keek haar aan.
Ze kon zijn ogen echter op haar voelen ze keek niet op uit het boek.
"Het is erg warm," zei hij; en zij antwoordde: "Dat is het wel!
Dus de dagen gingen door, de ene dag als de andere.
Niemand had dat kunnen zijn meer toegewijd aan haar dan hij was.
Hij leek haar elke wens te leren kennen, en zijn aandacht voor haar was eerder die van een geliefde dan een man.
Hij leek geen wil te hebben, behalve de hare.
Het kleine huishouden was welsprekend in het prijzen van hem, en verklaarde dat ze dat nooit hadden gedaan gehoord of gelezen van iemand zo verliefd op zijn vrouw als de markies.
Als Esmeralda wilde rijden of rijden, ging hij zelf naar de stabiel en zag aan het uitrusten van het paard; als ze dat wilde lopen, hij heeft haar zonnescherm of paraplu en bewaakt haar van de stralen van koninklijke Sol, of Jupiter Pluvius, alsof ze iets was zo kostbaar dat warmte of regen zou kunnen smelten.
Hij zou opstaan ​​uit de tafel om haar een kleinigheidje bij te brengen waarvan hij dacht dat ze het zou willen, en elke ochtend verzamelde hij met zijn eigen hand een klein stel bloemen die hij met zijn eigen hand naast haar bord legde.
Dit alles zou Esmeralda's trots en resolutie hebben afgebroken, maar voor haar nagedachtenis aan zijn afscheid met Lady Ada.
